一人一句多謝麵麵的說話

我想。跟你。瘋。狂。做。愛

利申巴

多謝麵神 末日call 有救啦